《願榮光》改「落實民主與自由，萬世都享有」

《願榮光歸香港》的歌詞中
「祈求民主與自由，萬世都不朽」
改為
「落實民主與自由，萬世都享有」
這是全首歌的最重要兩句，因為這是我們的目的！
這更改乃是畫龍點睛。

by蔡臣

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

5毛
請收皮

不朽冇問題
如果個祈求係對(萬世都不朽)，咁祈求都冇問題

你有冇唱一次試下有幾尷尬？

邊間教會

之前有首叫 願榮光歸警察 係點架

註冊日期: 8/5/2019

Pull